西區佈重防

警察係唔係智障
水炮車 速龍 裝甲車都係曬西區...
咁其他區有事點算？點保護香港市民

直接入機場

買老婆餅